城門水塘掛假車牌失車墮坡 19歲女子被捕

【星島日報報道】一輛掛上懷疑偽製車牌的報失私家車，昨晚在荃灣城門水塘衝下山坡。司機及乘客事後逃去，警方之後在荃灣，以涉嫌使用虛假文書拘捕一名19歲女子，正追查兩名20歲的男司機及男乘客下落。
私家車昨晚近8時衝出路面，墮下約10米下的山坡，零件飛脫，有市民目睹車禍後，兩名男子爬出車廂逃去。
肇事私家車事後由拖車吊返路面。警方調查後證實是一輛失車，並發現私家車掛上懷疑偽製車牌，車上有一張不屬於涉事私家車的行車證。

咁沙膽